fifa18真係垃圾

我覺得有改變係好 但速度有少少誇張 試下用下多仔 奧巴同pulisic 真係快到唔合乎常理 用左2日就上d1

普通場假 ut就更假 中場過少少遠射埋去都入 禁區頂企定定 背住龍門射波都死角入
仲要加埋屈機legend卡 有場同對面玩到9:8 好彩贏到

今季速度增強左，反而拉人就難左，完全破壞左個平衡，入波個網又假，有時都唔知自己入左

有少少中伏感覺，有d似pes14之後果年

=樓主講得好，fifa18真係垃圾
=fifa18 is the best，收皮啦on9樓主

career mode加左個買人情節 以為好勁咁
睇一次就話啫，睇多幾次就悶啦大佬

好似fm咁咪幾好